<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>PORTFOLIO on Tara Hächler</title>
    <link>https://tarahachler.github.io/portfolio/</link>
    <description>Recent content in PORTFOLIO on Tara Hächler</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 18 Dec 2023 00:05:43 +0100</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://tarahachler.github.io/portfolio/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>contact</title>
      <link>https://tarahachler.github.io/portfolio/pages/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2023 00:05:43 +0100</pubDate>
      <guid>https://tarahachler.github.io/portfolio/pages/contact/</guid>
      <description>N&amp;rsquo;hésitez pas à me contacter ! Pour tout projet, idée, réflexion &amp;hellip;
envoyer un mail</description>
    </item>
    <item>
      <title>couleur3 interact</title>
      <link>https://tarahachler.github.io/portfolio/projets/couleur3-interact-mockup/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://tarahachler.github.io/portfolio/projets/couleur3-interact-mockup/</guid>
      <description>Projet de groupe à la HEIG-VD Conception UI Figma Couleur 3 Interact est une application conçue pour simplifier les interactions entre la radio Couleur 3 et son public. Ces prototypes haute fidélité ont été réalisés après des recherches approfondies sur les utilisateur.trice.s potentiel.le.s et l&amp;rsquo;identité de la radio. Nous avons créé ces maquettes à 2 étudiantes, et étions 8 au total pour réaliser les recherches UX, le développement font-end et back-end, la communication et la gestion de projet.</description>
    </item>
    <item>
      <title>gepjn</title>
      <link>https://tarahachler.github.io/portfolio/projets/gepjn/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://tarahachler.github.io/portfolio/projets/gepjn/</guid>
      <description>Projet expérimental Design de logo Adobe Illustrator Logo pour un magasin fictif d&amp;rsquo;équipement de sports de montagne.</description>
    </item>
    <item>
      <title>odeur de café</title>
      <link>https://tarahachler.github.io/portfolio/projets/odeur-cafe/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://tarahachler.github.io/portfolio/projets/odeur-cafe/</guid>
      <description>Projet expérimental Design de logo Adobe Illustrator Création d&amp;rsquo;un logo pour un café fictif basé à Lausanne.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Exploration Époustouflante de l&#39;Audio Visuel avec GitHub</title>
      <link>https://tarahachler.github.io/portfolio/posts/article-5-awesome/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://tarahachler.github.io/portfolio/posts/article-5-awesome/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;audiovisuel musical, une caractéristique que l&amp;rsquo;on retrouve dans les visualiseurs de musique électronique et les lecteurs multimédias, génère des images animées basées sur une pièce musicale. Ces images sont généralement créées et rendues en temps réel de manière synchronisée avec la musique pendant sa lecture.
Le dépôt GitHub intitulé &amp;ldquo;Awesome Audio Visualization&amp;rdquo; propose une compilation impressionnante de ressources dans ce domaine. Regardons de plus près ce que cette collection offre et comment vous pouvez rester informé des dernières nouveautés.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Éclairage sur l&#39;Innovation Scénographique</title>
      <link>https://tarahachler.github.io/portfolio/posts/article-4-as/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://tarahachler.github.io/portfolio/posts/article-4-as/</guid>
      <description>La plateforme en ligne AS Review se consacre à l&amp;rsquo;art de la scénographie, explorant divers aspects de ce domaine à travers une variété de sujets. Le site propose des articles traitant des dernières actualités en scénographie ainsi que des podcasts. Ayant souscrit à leur newsletter, je souhaite partager un aperçu des articles qui ont captivé mon intérêt dans la dernière édition.
Lumière sur l&amp;rsquo;Innovation : BLOC.TECH Révolutionne la Réduction de la Pollution Lumineuse dans les Salles de Spectacle La société BLOC.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Smode Tech innove avec Smode Community</title>
      <link>https://tarahachler.github.io/portfolio/posts/article-3-smode/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://tarahachler.github.io/portfolio/posts/article-3-smode/</guid>
      <description>Smode Tech, la société visionnaire derrière les logiciels innovants Smode Compose et Smode Media Server, a récemment secoué le monde du compositing 2D/3D en lançant une version gratuite de son logiciel : Smode Community. Cette initiative audacieuse vise à démocratiser l&amp;rsquo;accès à des outils de pointe dans le domaine des arts visuels.
Compositing 2D/3D : Un Art Cinématographique Le compositing 2D/3D est une technique fondamentale dans l&amp;rsquo;industrie cinématographique, l&amp;rsquo;animation, la production vidéo et les effets spéciaux.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ma Veille Technologique dans le Monde de la Création</title>
      <link>https://tarahachler.github.io/portfolio/posts/article-2-systeme/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Nov 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://tarahachler.github.io/portfolio/posts/article-2-systeme/</guid>
      <description>Plateformes de Design et de Création 99designs Une source incontournable pour les dernières tendances en matière de logos, de design web, graphique et bien plus encore. 99designs est la vitrine où je puise inspiration et idées novatrices pour enrichir mes projets.
Behance La caverne d&amp;rsquo;Ali Baba des projets créatifs. Behance est une fenêtre ouverte sur le monde de la création visuelle, où je découvre des portfolios exceptionnels et des réalisations qui repoussent les limites de l&amp;rsquo;imagination.</description>
    </item>
    <item>
      <title>chill&#39;frip</title>
      <link>https://tarahachler.github.io/portfolio/projets/chillfrip/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Oct 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://tarahachler.github.io/portfolio/projets/chillfrip/</guid>
      <description>Projet de groupe à la HEIG-VD Conception UI &amp; identité visuelle Figma, Adobe Illustrator &amp; Photoshop Création de l&amp;rsquo;identité visuelle et des maquettes pour les versions mobile et desktop d&amp;rsquo;un projet fictif de site web visant à lancer une friperie en ligne. La friperie a pour but de récolter des fonds pour créer un nouvel espace partagé pour les étudiantes et étudiants de la HEIG-VD.</description>
    </item>
    <item>
      <title>corps conscient</title>
      <link>https://tarahachler.github.io/portfolio/projets/corps-conscient/</link>
      <pubDate>Wed, 10 May 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://tarahachler.github.io/portfolio/projets/corps-conscient/</guid>
      <description> Site web Wix Améliorer l&amp;rsquo;aspect visuel et l&amp;rsquo;UX Design du site vitrine d&amp;rsquo;une thérapeute.
Voir le site </description>
    </item>
    <item>
      <title>application baleinev</title>
      <link>https://tarahachler.github.io/portfolio/projets/app-baleinev/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://tarahachler.github.io/portfolio/projets/app-baleinev/</guid>
      <description> Conception UI Figma Le Baleinev Festival a lancé sa première application mobile en avril 2023. L&amp;rsquo;application a été conçue pour les festivalier.ère.s, afin de les aider à trouver facilement toutes les informations pratiques. Les maquettes ont été conçues sur Figma en collaboration étroite avec le développeur.
Final Protoypes </description>
    </item>
    <item>
      <title>recrutement baleinev</title>
      <link>https://tarahachler.github.io/portfolio/projets/recrutement-blv/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://tarahachler.github.io/portfolio/projets/recrutement-blv/</guid>
      <description>Création de flyer A5 Adobe InDesign Visuels pour le recrutement de nouveaux.elles bénévoles pour la 29e édition du Baleinev Festival.</description>
    </item>
    <item>
      <title>semaine grillades baleinev</title>
      <link>https://tarahachler.github.io/portfolio/projets/semaine-grillades/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://tarahachler.github.io/portfolio/projets/semaine-grillades/</guid>
      <description>Création d&#39;affiches A3 Adobe InDesign Affiches annonçant la semaine grillades de Baleinev à la HEIG-VD.</description>
    </item>
    <item>
      <title>différence de salaires en suisse</title>
      <link>https://tarahachler.github.io/portfolio/projets/salaires-mensuel/</link>
      <pubDate>Sun, 22 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://tarahachler.github.io/portfolio/projets/salaires-mensuel/</guid>
      <description>Projet de groupe à la HEIG-VD Développement front-end &amp; visualisation de données Javascript &amp; d3 Développement front-end d&amp;rsquo;une interface mettant en avant les chiffres clés des différences de salaires entre hommes et femmes en Suisse sur plusieurs années. Ce projet à été réalisé en duo.</description>
    </item>
    <item>
      <title>baleinev festival 2022</title>
      <link>https://tarahachler.github.io/portfolio/projets/baleinev-2022/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://tarahachler.github.io/portfolio/projets/baleinev-2022/</guid>
      <description>Identité de marque &amp; production de contenu imprimé Adobe Illustrator &amp; InDesign Création de la charte graphique de la 28e édition du Baleinev Festival et adaptation des différents supports de promotion à la nouvelle identité visuelle. Cette identité est basée sur le phoenix qui renaît de ses cendres, symbolisant le retour du festival post Covid-19.
Affiche A3
T-shirt bénévoles
Tickets d&#39;entrée
Bâche 1x3 m</description>
    </item>
    <item>
      <title>Bonsay</title>
      <link>https://tarahachler.github.io/portfolio/projets/bonsay-logo/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://tarahachler.github.io/portfolio/projets/bonsay-logo/</guid>
      <description>Projet expérimental Conception UI Figma Logo pour une crêche et école maternelle fictive dans un éco-quartier.</description>
    </item>
    <item>
      <title>massothérapie</title>
      <link>https://tarahachler.github.io/portfolio/projets/massages/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://tarahachler.github.io/portfolio/projets/massages/</guid>
      <description>Design de logo et création de cartes de visite Adobe Illustrator et InDesign Création d&amp;rsquo;un logo et de cartes de visites à imprimer pour un massothérapeuthe.</description>
    </item>
    <item>
      <title>tradavoc</title>
      <link>https://tarahachler.github.io/portfolio/projets/tradavoc-mockup/</link>
      <pubDate>Mon, 10 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://tarahachler.github.io/portfolio/projets/tradavoc-mockup/</guid>
      <description>Projet individuel à la HEIG-VD Conception UI Figma Tradavoc est un projet de cours de première année qui permet de traduire des mots du français à l&amp;rsquo;allemand, de créer des vocabulaires et des quiz avec corrections. Ce projet a été réalisé en PHP avec des requêtes SQL, phpmyadmin a été utilisé comme serveur de base de données et la partie traduction a été possible grâce à l&amp;rsquo;API DeepL.</description>
    </item>
    <item>
      <title>uilisation de la tv en suisse</title>
      <link>https://tarahachler.github.io/portfolio/projets/tv-suisse-infographie/</link>
      <pubDate>Mon, 10 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://tarahachler.github.io/portfolio/projets/tv-suisse-infographie/</guid>
      <description>Projet de groupe à la HEIG-VD Création d&#39;infographies sur une affiche A2 Adobe Illustrator &amp; InDesign Infographie montrant la consommation de télévision en Suisse de 1995 à 2019, conçue lors d&amp;rsquo;un projet de groupe à la HEIG-VD.</description>
    </item>
    <item>
      <title>FonDkran</title>
      <link>https://tarahachler.github.io/portfolio/projets/fondkran/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://tarahachler.github.io/portfolio/projets/fondkran/</guid>
      <description>Projet individuel à la HEIG-VD Site web Wordpress FonDkran est un projet de marketing digital visant à construire un site vitrine sur Wordpress ainsi que de mettre en place des techniques et outils de référencement SEO et d&amp;rsquo;analyse. Ce site web permet de rechercher et de télécharger des fonds d&amp;rsquo;écran par thème.
Voir le site </description>
    </item>
    <item>
      <title>à propos</title>
      <link>https://tarahachler.github.io/portfolio/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://tarahachler.github.io/portfolio/pages/about/</guid>
      <description>![Illustration Tara]({{ .Site.BaseURL }}/images/emoji-round.png)
Enchantée ! Je m&amp;rsquo;appelle Tara Hächler, je suis une étudiante en 3ème année en ingénierie des médias à la HEIG-VD .
Je souhaite me spécialiser dans la création de contenu audiovisuel et la formation en technologies et communication.
Compétences Expériences professionnelles · Service de communication de la HEIG-VD | 2023-2024 : Stratégie et création de contenus pour Tiktok et Instagram.
· Association Baleinev Festival | 2021-2024 : Décoration (2023-2024) Conception créative, planification, gestion du budget, création et montage.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
