<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>veille on Tara Hächler</title>
    <link>/posts/</link>
    <description>Recent content in veille on Tara Hächler</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 16 Dec 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Exploration Époustouflante de l&#39;Audio Visuel avec GitHub</title>
      <link>/posts/article-5-awesome/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/posts/article-5-awesome/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;audiovisuel musical, une caractéristique que l&amp;rsquo;on retrouve dans les visualiseurs de musique électronique et les lecteurs multimédias, génère des images animées basées sur une pièce musicale. Ces images sont généralement créées et rendues en temps réel de manière synchronisée avec la musique pendant sa lecture.
Le dépôt GitHub intitulé &amp;ldquo;Awesome Audio Visualization&amp;rdquo; propose une compilation impressionnante de ressources dans ce domaine. Regardons de plus près ce que cette collection offre et comment vous pouvez rester informé des dernières nouveautés.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Éclairage sur l&#39;Innovation Scénographique</title>
      <link>/posts/article-4-as/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/posts/article-4-as/</guid>
      <description>La plateforme en ligne AS Review se consacre à l&amp;rsquo;art de la scénographie, explorant divers aspects de ce domaine à travers une variété de sujets. Le site propose des articles traitant des dernières actualités en scénographie ainsi que des podcasts. Ayant souscrit à leur newsletter, je souhaite partager un aperçu des articles qui ont captivé mon intérêt dans la dernière édition.
Lumière sur l&amp;rsquo;Innovation : BLOC.TECH Révolutionne la Réduction de la Pollution Lumineuse dans les Salles de Spectacle La société BLOC.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Smode Tech innove avec Smode Community</title>
      <link>/posts/article-3-smode/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/posts/article-3-smode/</guid>
      <description>Smode Tech, la société visionnaire derrière les logiciels innovants Smode Compose et Smode Media Server, a récemment secoué le monde du compositing 2D/3D en lançant une version gratuite de son logiciel : Smode Community. Cette initiative audacieuse vise à démocratiser l&amp;rsquo;accès à des outils de pointe dans le domaine des arts visuels.
Compositing 2D/3D : Un Art Cinématographique Le compositing 2D/3D est une technique fondamentale dans l&amp;rsquo;industrie cinématographique, l&amp;rsquo;animation, la production vidéo et les effets spéciaux.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ma Veille Technologique dans le Monde de la Création</title>
      <link>/posts/article-2-systeme/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Nov 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/posts/article-2-systeme/</guid>
      <description>Plateformes de Design et de Création 99designs Une source incontournable pour les dernières tendances en matière de logos, de design web, graphique et bien plus encore. 99designs est la vitrine où je puise inspiration et idées novatrices pour enrichir mes projets.
Behance La caverne d&amp;rsquo;Ali Baba des projets créatifs. Behance est une fenêtre ouverte sur le monde de la création visuelle, où je découvre des portfolios exceptionnels et des réalisations qui repoussent les limites de l&amp;rsquo;imagination.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
